現實改過名既入黎

有咩手續?
係咪所有証件都要重新搞一次
銀行戶口果啲又要

如果唔使重新搞一次咁改名黎做咩

樓主弱智 唔洗理佢

連登改名
舊post啲名都自動轉啦

手續係點

手乜撚野續 google啦

你唔問相關機構反而上連登問

證明樓主係真毒

你個答案百答都得
咁網上討論區唔洗開post啦

我問你老母係咪雞係咪google就有答案

自問自答

傻閪 你答緊乜野
以樓上個邏輯 問番相關嘅人/事/物

如果你想知 你老母係咪雞
你可以 直接問你自己老母
唔洗開post

問個問題都比人屌，壓力係唔係咁大，跟機問我都想改，出咗改名證明護照同銀行或其他野係唔係唔需要改